買乜硬件會益咗支那？

例如台灣牌子底板?
ADATA ram
Intel CPU?

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

答下我問題好唔好？點樣消費先唔會益咗支那？

幾乎每樣零件都有工序會喺支那做

check清楚係咪支那牌子
有啲扮得好似
TP-Link 係支那野
D-Link 係台灣野

如果盒面寫明made in Taiwan有無伏？

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

都check下牌子
之前話有支那牙刷拎去日本包裝
話自己made in Japan

Amd

基本上條產業鏈係大陸，電腦野走唔甩
只能夠少啲換，不買大陸品牌
主要以台牌/外國牌首要
例如主機板，顯示卡
不買Colourful/galax/zotac
SSD狗也不屌hikvision